128記住做一樣野

全部人要大大聲一齊屌狗
香港無辱警罪嫁！！！

以前無不反嗰陣就話驚班狗捉你非法集結，跟住班狗又企到遠一遠，而家班狗企晒兩邊任人屌，香港人仲等咩？

fk the popo 我屌你老母

128 維園見